一句講晒， 麥提莎定金莎

麥提莎
金莎

利申： 麥提莎死忠

why not both

瑞士蓮

想食呢款多啲

老麥領先

呢款 > Lindor > 麥堤莎 > 金莎

金莎都唔知有咩好食

金莎入面粒果仁轉做麥提莎

我要鳴謝意 鳴謝意等於咩屎

呃正皮

只食麥提沙

你系茶餐廳長開播住TVB既廣告系叫 金莎 定 費列羅

但金莎啲臻子醬真係好好味

出奇蛋以前嗰隻